有冇試過係賣衫舖拎錯女裝褲黎試……

有日去左間連續賣衫舖
因為佢舖頭果d褲男女裝擺好近
跟住我見d褲款灰灰黑黑就冇諗咁多拎左兩條去試
係試身室試完覺得個褲腳緊到仆街，心諗點著呀
跟住出黎話唔岩身比返其中一條個sales
然後我自己拎返其中一條擺原位，到我行到埋去貨架，發覺點解附近全部都係女裝黎既
再望一望手上條褲個牌 [ Women xxxxx Pants]

我先發覺原來我試錯女裝褲

易服癖

細個試過俾個仆街水我買左件女裝T

建議樓主下次試 boyfriend xxxxx jeans

試過拎錯女裝喱士內褲試

試過拎錯胸圍黎帶

試過拎錯女裝吊帶裙黎試